望住而家呢個社會，你地係靠咩撐住？

香港每日一大堆負面新聞 黑白顛倒 指鹿為馬 殺人放火金腰帶 垃撚圾政府一邊每日強姦你 迫你課幾萬蚊稅 一邊連支共袋底泥都奶埋 無限送中 疫症又控制唔到 人地台灣一早如常生活 我地on99又停課又口罩
美國大選仲僵持緊 侵似乎證據又唔明顯 一半勝算都唔知有冇 好似黎到2020 11月尾 邪惡力量仍然佔上風 以後既生活會點？每日除左灰心失意 就連嘻笑怒罵都冇乜心機 唔想麻木自己仲可以點生活？

老婆

BTS

囡囡

邊個灰d ? 點安慰對方？

避完又要面對

信念

有時聚埋同Fd傾計 都唔敢接觸呢類話題 就算有 都係輕輕帶過 笑下屌下就算 好似傷口咁

有冇動搖過？

Av

真係無，好想離開，但又驚只係一個地獄轉去另一個，可能地獄在靈魂中

the amazing race season 32
頂住旅行癮先

重有做架

放得低香港一切？

靠錢囉，傻仔。

靠蕭生 精神食糧

有知識先有得抗爭

移民

購物

屋企人跟唔跟你走 一把年紀